【香城ONLINE】我現正宣布，開放海洋公園及迪士尼樂園副本地圖

有鑑於機場地區近來有大量喪屍和喪屍狗入侵機場，嚴重干擾機場正常運作，並使各位玩家損失慘重

有見及此，我宣佈——海洋公園地圖及迪士尼樂園地圖正式開放

進出路線：(有待補充)

玩住過山車食Tg?

玩孤島求生？

可能會有狗扮樂園保安

叫d人學定游水

迪士尼藍到爆唔會保你
封鐵封馬路你想游水出公海？

咪kai...

真係困獸鬥

迪士尼隔涉到爆

海洋公園隔離狗訓練學校

ON9,仲衰過入機場

P牌點人去死路

咪撚戇鳩啦
你自己送頭好，咪累其他手足

搞迪士尼既不如睇下點樣煲今日封站單野，等少啲人去迪士尼
自己入去真係無著數，仲on9係隔離愉景灣一啲都唔安全，入面有匪國人、離地鬼佬、篤灰酒店